[罷搭] 華航泰航新航日航大韓齊發災難財 名古屋返港機票破萬元

呢啲食人血饅頭嘅公司
大家一定要抵制
同時應該罷去泰國 韓國 日本 台灣 新加坡
民族性太差

趁關西出事就打劫香港人
垃圾公司

應該罷去日本先岩
當香港人係水魚

咪係 日航賣成21萬yen

死架佬屌你老母

啱啦唔好番黎香港啦班港豬

睇嚟有唔少巴打睇法同我一樣我就唔打喇
自行改返啲公司名呀地方名啦

冇一間直航
當我地香港人乞衣呀

災難時刻都唔開加班直航機俾我地Hong Konger
返home 佢地知唔知咩係 human rights freedom justice 架？

"一堆天災之下，例如颱風海嘯
受影響嘅地區嘅指定商品定價唔可以比上一個冇上述災害年度嘅同時期超出一定嘅比率。咁當然呢個好初步啦，上面有巴打講過美國好似有啲防止災難大加價嘅法例，我冇研究過。"